夫家信託千億財產 李嘉欣月領800萬不夠用還為錢復出

獲封「最美麗港姐」的港星李嘉欣，2008年嫁給家族財產新台幣1,680億元的香港「中建集團」小開許晉亨，圓夢成了豪門貴婦。息影10年後，李嘉欣近日傳以新台幣2.25億元酬勞，接下陸綜《演員派》，外傳她為錢復出，原來李嘉欣夫家將財產全部信託處理，1,680億元看得見吃不著，夫妻倆只能月領新台幣800萬元生活費過日子。
中葡混血的李嘉欣，是娛樂圈中公認的大美人，但她從1987年參加選美獲得冠軍，進入娛樂圈以來，演藝成績卻是乏善可陳，倒是緋聞及八卦新聞相當轟動。

1129英領聲援 1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

二百萬夠平民比首期佢有錢人大洗慣

你叫佢拎d錢出黎幫下人都冇咩可能